【悲劇收場】偷嗒男生遭停職受查 已婚女教師警察前自殺亡

【悲劇收場】偷嗒男生遭停職受查 已婚女教師警察前自殺亡

即時國際 2017-05-12 06:57:57 HKT

美國科羅拉多州一名已婚女教師涉嫌與男生發生關係，在警員上門調查時自殺身亡。

47歲的克倫費爾特（Gretchen Krohnfeldt）育有三孩子，在阿瓦達（Aravada）一間初中任教社會研究科和英語。一名教職員早前向人力資源主任告密，指克倫費爾特與一名舊生有不恰當關係。警方接到校長報案後展開調查，她周一被校方暫時停職。

消息指，克倫費爾特涉嫌與一名學生在她家幽會。這名學生現已是高中生。

警察周二下午前往克倫費爾特寓所準備進行問話時，發現她倒斃屋內。至少一名警員目擊她自殺。

校方告知學生克倫費爾特死訊，並向有需要學生提供心理輔導。

快

冷靜啲先，一陣係大肥婆嚟，美極都買窮你呀

點
強
姦
樓
主